{
  "咖啡师": [
    {
      "MAIN": "保持气氛新鲜",
      "MAIN_description": "每当你正确地说出某人的名字时，记 1 次申诫。",
      "initial_item": {
        "title": "三倍浓缩杯",
        "description": "咖啡师有一个来自收容库咖啡馆的特殊浓缩杯。每次任务中，如果用任何意式咖啡机萃取浓缩咖啡时使用了这个杯子，得到的浓缩咖啡可以灌入尸体的口中，使其复活十分钟。无论是异常的还是凡俗的存在，他们都无法承受任何程度的伤害。"
      },
      "permitted_actions": {
        "description": "每当你……时，获得 1 次嘉奖：",
        "list": [
          "让某人感到宾至如归。",
          "炫耀你的专业知识。",
          "让血液流动起来。"
        ],
        "bonus": "如果你在一次任务中，每项许可行为都至少完成了一次，那么在评价颁发后，你将获得 3 次嘉奖的额外奖励。"
      },
      "interactions": [
        {
          "question": "一位同事因为分手请求我代班。我……",
          "options": [
            {
              "answer": "帮他们代班。",
              "code": "+3 共情"
            },
            {
              "answer": "让他们复合。",
              "code": "+3 专业"
            }
          ]
        },
        {
          "question": "一个陌生人偷了别人的饮料！我通过……来处理。",
          "options": [
            {
              "answer": "假装我没注意到。",
              "code": "+3 欺瞒"
            },
            {
              "answer": "提前把每种饮料都做两份。",
              "code": "+3 主动"
            }
          ]
        },
        {
          "question": "一位顾客投诉了我的服务。我更有可能会……",
          "options": [
            {
              "answer": "往特调里加点料。",
              "code": "+3 诡秘"
            },
            {
              "answer": "把他们也加进特调里。",
              "code": "+3 活力"
            }
          ]
        }
      ],
      "quote": "“无论喝咖啡前还是喝咖啡后，你随时都可以跟我聊聊。”"
    }
  ],
  "公关": [
    {
      "MAIN": "行事须光明磊落。",
      "MAIN_description": "每撒谎一次，记 1 次申诫。",
      "initial_item": {
        "title": "新闻稿印刷机",
        "description": "这台古老笨重的印刷机被存放在你机构总部一个闲置楼层的老旧娱乐室里。每次任务中，你可以使用这台印刷机印制一篇报道，该报道会立即在所有本地主流出版物上发表。如果你在外奔波，可以将你的报道发送给你部门的其他人，让他们通过这台印刷机来处理。"
      },
      "permitted_actions": {
        "description": "每当你……时，获得 1 次嘉奖：",
        "list": [
          "制造干扰。",
          "给出一个绝佳的借口。",
          "确保他们再也不会提及此事。"
        ],
        "bonus": "如果你在一次任务中，每项许可行为都至少完成了一次，那么在评价颁发后，你将获得 3 次嘉奖的额外奖励。"
      },
      "interactions": [
        {
          "question": "当同事在公共场合出糗时，我……",
          "options": [
            {
              "answer": "大声说“多么先锋啊！”",
              "code": "+3 气场"
            },
            {
              "answer": "重复他们的行为，直到看起来正常为止。",
              "code": "+3 坚毅"
            }
          ]
        },
        {
          "question": "当我们的某款产品造成严重悲剧时，我的宣传口径……",
          "options": [
            {
              "answer": "传达我们的悔意。",
              "code": "+3 欺瞒"
            },
            {
              "answer": "解释这也同样伤害了我们。",
              "code": "+3 共情"
            }
          ]
        },
        {
          "question": "一位同事被谋杀了！我是……",
          "options": [
            {
              "answer": "凶手。",
              "code": "+3 主动"
            },
            {
              "answer": "该升职了。",
              "code": "+3 诡秘"
            }
          ]
        }
      ],
      "quote": "“危机不过是一场你还没办的晚会！”"
    }
  ],
  "研发": [
    {
      "MAIN": "推陈出新。",
      "MAIN_description": "每当你重复做同一件事时，记 1 次申诫。",
      "initial_item": {
        "title": "橡皮鸭",
        "description": "这只洗澡玩具里的发声器预示着巨大的可能性。每次任务中，你可以向这只口袋大小的鸭子玩具描述一个结果。玩具会回应你：你的总经理会告诉你，要达成该结果必须采取的 3 个步骤。你请求的任何结果都会变得可能，无论看起来多么难以置信。如果你直接向橡皮鸭询问关于异常体的事，它会融化成一摊无用的东西。"
      },
      "permitted_actions": {
        "description": "每当你……时，获得 1 次嘉奖：",
        "list": [
          "揭示某人真正的需求。",
          "重新发明轮子。",
          "改变某人的人生。永久地。"
        ],
        "bonus": "如果你在一次任务中，每项许可行为都至少完成了一次，那么在评价颁发后，你将获得 3 次嘉奖的额外奖励。"
      },
      "interactions": [
        {
          "question": "如果一开始还没成功……",
          "options": [
            {
              "answer": "绝不让他们看见你哭。",
              "code": "+3 专业"
            },
            {
              "answer": "试了又试，试了又试，试了又试。",
              "code": "+3 坚毅"
            }
          ]
        },
        {
          "question": "当我解方程时，如果结论看起来不可能，我会……",
          "options": [
            {
              "answer": "提醒自己犯错是人之常情。",
              "code": "+3 共情"
            },
            {
              "answer": "排除所有其他可能性。",
              "code": "+3 活力"
            }
          ]
        },
        {
          "question": "我被陷害了！我通过……来为自己辩护。",
          "options": [
            {
              "answer": "销毁所有罪证。",
              "code": "+3 诡秘"
            },
            {
              "answer": "找一个更像样的嫌疑人当替罪羊。",
              "code": "+3 专注"
            }
          ]
        }
      ],
      "quote": "“我让人装了意面墙；我厌倦了那些扔来扔去的东西。”"
    }
  ],
  "首席执行官": [
    {
      "MAIN": "维持等级制度。",
      "MAIN_description": "每当你接受命令时，记 1 次申诫。",
      "initial_item": {
        "title": "报销账户",
        "description": "这本巨大的会计账簿据说记录了人类历史上发生过的每一笔交易。每次任务中，你可以在账簿中写下机构已购得某样特定物品，它便会成为机构财产。你可以在本次任务中使用它，但机构将决定其后续的处置方式。"
      },
      "permitted_actions": {
        "description": "每当你……时，获得 1 次嘉奖：",
        "list": [
          "让某人按你的意愿行事。",
          "享受生活中的一件雅事。",
          "做出必要的牺牲。"
        ],
        "bonus": "如果你在一次任务中，每项许可行为都至少完成了一次，那么在评价颁发后，你将获得 3 次嘉奖的额外奖励。"
      },
      "interactions": [
        {
          "question": "我的管理风格最好被描述为……",
          "options": [
            {
              "answer": "亲力亲为。",
              "code": "+3 活力"
            },
            {
              "answer": "把员工当家人对待。",
              "code": "+3 欺瞒"
            }
          ]
        },
        {
          "question": "我用我的……来激励团队。",
          "options": [
            {
              "answer": "油画肖像。",
              "code": "+3 气场"
            },
            {
              "answer": "自动的“外出办公”回复。",
              "code": "+3 专业"
            }
          ]
        },
        {
          "question": "当裁员不可避免时，我会解雇那个……的员工。",
          "options": [
            {
              "answer": "最常迟到的。",
              "code": "+3 专注"
            },
            {
              "answer": "今天迟到的。",
              "code": "+3 主动"
            }
          ]
        }
      ],
      "quote": "“加班谁都会；但只有我能打出这关键一击。”"
    }
  ],
  "实习生": [
    {
      "MAIN": "要不是事情重要，他们也不会来找我。",
      "MAIN_description": "每当你拒绝一项请求时，记 1 次申诫。",
      "initial_item": {
        "title": "继承来的名牌",
        "description": "所有实习生都会得到一包用不完的空白名牌。每次任务中，你可以将今天遇到的某个人的名字写在名牌上，并贴在自己身上某处。只要你戴着名牌，除了其他特工外，所有人都会将你当作名牌上的人对待。"
      },
      "permitted_actions": {
        "description": "每当你……时，获得 1 次嘉奖：",
        "list": [
          "自信地失败。",
          "为他人利益而让自己出糗。",
          "让某事戛然而止。"
        ],
        "bonus": "如果你在一次任务中，每项许可行为都至少完成了一次，那么在评价颁发后，你将获得 3 次嘉奖的额外奖励。"
      },
      "interactions": [
        {
          "question": "学习新技能时，我是……",
          "options": [
            {
              "answer": "视觉型学习者。",
              "code": "+3 专注"
            },
            {
              "answer": "吃一堑长一智型学习者。",
              "code": "+3 坚毅"
            }
          ]
        },
        {
          "question": "我突然继承了一大笔遗产。我一定会……",
          "options": [
            {
              "answer": "为了共同利益，将其投资给机构。",
              "code": "+3 主动"
            },
            {
              "answer": "将其捐给有需要的机构分部。",
              "code": "+3 共情"
            }
          ]
        },
        {
          "question": "我的直属上司一直在秘密犯下重罪！我……",
          "options": [
            {
              "answer": "修改他们的日程表来制造有力的不在场证明。",
              "code": "+3 诡秘"
            },
            {
              "answer": "为他们的罪行自首。",
              "code": "+3 气场"
            }
          ]
        }
      ],
      "quote": "“哎呀！”"
    }
  ],
  "掘墓人": [
    {
      "MAIN": "别弄脏无辜的双手。",
      "MAIN_description": "每当你触碰活物时，记 1 次申诫。",
      "initial_item": {
        "title": "德古拉的棺材",
        "description": "那位大人本人的棺材深藏于收容库中，埋于层层泥土之下。每次任务中，你可以掘出棺材一次，将一件能放进去的东西置于其中。当棺材重归尘土，你放进去的任何东西都将不再存在。所有关于它的记忆都会被抹除，它对世界造成的一切影响都会被归咎于其他源头。"
      },
      "permitted_actions": {
        "description": "每当你……时，获得 1 次嘉奖：",
        "list": [
          "掘地揭秘。",
          "收拾烂摊子。",
          "埋葬一个问题。"
        ],
        "bonus": "如果你在一次任务中，每项许可行为都至少完成了一次，那么在评价颁发后，你将获得 3 次嘉奖的额外奖励。"
      },
      "interactions": [
        {
          "question": "在培训我所在领域的新员工时，我强调……",
          "options": [
            {
              "answer": "铲子技术。",
              "code": "+3 专注"
            },
            {
              "answer": "创造需求。",
              "code": "+3 主动"
            }
          ]
        },
        {
          "question": "我负责季度收益报告。为确保给股东留下好印象，我……",
          "options": [
            {
              "answer": "重复演示，直到得到我期望的回应。",
              "code": "+3 坚毅"
            },
            {
              "answer": "用积极的能量掩盖糟糕的数字。",
              "code": "+3 气场"
            }
          ]
        },
        {
          "question": "我通过……来处理我对人类无尽痛苦的超常认知。",
          "options": [
            {
              "answer": "享受茶香和其他微小的乐趣。",
              "code": "+3 诡秘"
            },
            {
              "answer": "培养对人类无尽欢乐的超常认知来与之匹配。",
              "code": "+3 专业"
            }
          ]
        }
      ],
      "quote": "“我见过你无法想象的事。因为你想象的可能更有趣。”"
    }
  ],
  "接待处": [
    {
      "MAIN": "时刻保持警惕。",
      "MAIN_description": "选择一项：每当你坐下时，记 1 次申诫。 / 每当你留下一个未回答的问题时，记 1 次申诫。",
      "initial_item": {
        "title": "莫比乌斯环路电视",
        "description": "一个位于收容库中、完全由电视屏幕构成的无尽房间。每次任务中，你可以使用任何联网设备来接入此房间中某台电视的信号。屏幕会向你展示长达三十分钟的录像，内容是你当天去过的某个地方在任意时刻的画面。"
      },
      "permitted_actions": {
        "description": "每当你……时，获得 1 次嘉奖：",
        "list": [
          "审问某人。",
          "征用财物。",
          "永远地关上一扇门。"
        ],
        "bonus": "如果你在一次任务中，每项许可行为都至少完成了一次，那么在评价颁发后，你将获得 3 次嘉奖的额外奖励。"
      },
      "interactions": [
        {
          "question": "一位共事四年的同事从未记住我的名字。我……",
          "options": [
            {
              "answer": "清晰而大声地自我介绍，直到他们明白为止。",
              "code": "+3 气场"
            },
            {
              "answer": "忘了他们的名字。",
              "code": "+3 欺瞒"
            }
          ]
        },
        {
          "question": "有人并非其声称的身份。我通过……来核实其身份。",
          "options": [
            {
              "answer": "审问他们。",
              "code": "+3 坚毅"
            },
            {
              "answer": "审问他们。",
              "code": "+3 活力"
            }
          ]
        },
        {
          "question": "一名罪犯正在闯入我所在的、因火灾而疏散的大楼。我……",
          "options": [
            {
              "answer": "确保火灾不被打断。",
              "code": "+3 专业"
            },
            {
              "answer": "将他们视为急救人员并放行。",
              "code": "+3 专注"
            }
          ]
        }
      ],
      "quote": "“等你预约了，我自会为你解开绳索。”"
    }
  ],
  "热线": [
    {
      "MAIN": "绝不说“不幸的是”。",
      "MAIN_description": "每当你传达坏消息时，记 1 次申诫。",
      "initial_item": {
        "title": "等候音乐，第一辑",
        "description": "你有一台带有内置扬声器的强力磁带播放机，以及一盘平淡欢快的音乐磁带。每次任务中，你可以按下播放键，将你和任何附近的盟友立即传送到一个绝对安全的等候室，最多停留一小时。当你返回时，所有受影响的人都可以将自己置于离开时房间的任意位置，而你们周围的世界里，时间并未流逝。"
      },
      "permitted_actions": {
        "description": "每当你……时，获得 1 次嘉奖：",
        "list": [
          "帮助某人倾诉心声。",
          "为你未做之事承担罪责。",
          "将某人引向一个意想不到的命运。"
        ],
        "bonus": "如果你在一次任务中，每项许可行为都至少完成了一次，那么在评价颁发后，你将获得 3 次嘉奖的额外奖励。"
      },
      "interactions": [
        {
          "question": "一位顾客遇到了一个我在自己生活中也无法解决的问题。我……",
          "options": [
            {
              "answer": "分享那些失败了的方法，以节省他们的时间。",
              "code": "+3 共情"
            },
            {
              "answer": "向他们保证我们能一起找到解决方案。",
              "code": "+3 欺瞒"
            }
          ]
        },
        {
          "question": "一位顾客有一个坏掉的产品和一个令人信服的故事。我……",
          "options": [
            {
              "answer": "动用一切必要关系来为他们退款。",
              "code": "+3 坚毅"
            },
            {
              "answer": "明确表示，售出概不退换。",
              "code": "+3 活力"
            }
          ]
        },
        {
          "question": "一位顾客的电话断线了。我……",
          "options": [
            {
              "answer": "给他们回电，并向信息技术部提交一份错误报告。",
              "code": "+3 专业"
            },
            {
              "answer": "在他们不在的情况下完成通话。",
              "code": "+3 气场"
            }
          ]
        }
      ],
      "quote": "“您的来电对我们很重要。您的时间对我们很重要。您所做、所想、所是的一切，都对我们很重要。”"
    }
  ],
  "小丑": [
    {
      "MAIN": "逗他们笑。",
      "MAIN_description": "每当你谈论感受时，记 1 次申诫。",
      "initial_item": {
        "title": "愚人帽",
        "description": "每次任务中，你可以戴上发给所有机构小丑的愚人帽。在一分钟内，无论你做什么，都会引人发笑，带来欢乐。这一分钟过后，凡俗的旁观者会对你所做的一切留下美好的回忆。但这并不能保护你免受后续目睹其后果的人的影响。"
      },
      "permitted_actions": {
        "description": "每当你……时，获得 1 次嘉奖：",
        "list": [
          "上演一出好戏。",
          "揭露一个令人难堪的真相。",
          "强求一个微笑。"
        ],
        "bonus": "如果你在一次任务中，每项许可行为都至少完成了一次，那么在评价颁发后，你将获得 3 次嘉奖的额外奖励。"
      },
      "interactions": [
        {
          "question": "当我抓到一个偷我气球动物的小偷时，我……",
          "options": [
            {
              "answer": "教他们自己做。",
              "code": "+3 共情"
            },
            {
              "answer": "让他们知道，我能打结成新奇形状的可不只有气球。",
              "code": "+3 活力"
            }
          ]
        },
        {
          "question": "我的车能坐……",
          "options": [
            {
              "answer": "正常数量的人。",
              "code": "+3 欺瞒"
            },
            {
              "answer": "所有需要搭车的人。",
              "code": "+3 坚毅"
            }
          ]
        },
        {
          "question": "完成这个句子：“但是医生……”",
          "options": [
            {
              "answer": "我就是医生！",
              "code": "+3 气场"
            },
            {
              "answer": "我见过丑角帕格里亚奇的下场。那混沌。那屠杀。那随之而来的战争。我希望能得到更有效的医疗处方。",
              "code": "+3 专业"
            }
          ]
        }
      ],
      "quote": "“我理解你现在正经历很多事，但我需要你花点时间，郑重考虑一下：叭！”"
    }
  ]
}